{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15433/0'",
        "collectedDate": "2022-07-31",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영천 화랑설화마을, 여름철 야간개장 운영 시작"
    },
    "text": "永川花郎雪花村、夏の夜間開場運営開始\n永川市の「画廊と星、説話をテーマにした観光テーマパーク」である画廊説話村が夜間開場を実施すると明らかにした。 今回の夜間開場は今月26日から来月21日までの4週間行われ、午前10時から午後10時まで開放される。 光復節の8月15日は正常運営し、その他定期休館日の月曜日は休館する。 今回の夜間開場は展示·体験施設であるシンファラン宇宙体験館、ファラン学び場、4Dドーム映像館をはじめ、国宮体験場と野生花観覧室の両方とも開放し、その他に野外施設であるプンウォル池、芝生庭、説話再現村などは蒸し暑い夏の憩いの場として開放される。 花郎学び場は子供たちとの憂いを減らすのに良い場所であり、展示·体験施設と共に新しく改装したバラの花トンネル、花郎の機材を満喫できる銅像、韓国庭園原理を反映した池、広々とした青い芝生広場、音楽が流れるコーヒーショップは夏を過ごすのに良い場所だ。 昨年は新型コロナウイルス感染症の状況にもかかわらず、7千7百人余りの観光客が訪問し、夜間開場運営期間には1,000人余りが訪れた。 永川花郎説話村は花郎の知恵を学べる場所であるだけでなく、子供たちと快適な環境で蒸し暑い夏を過ごせる良い場所として花郎説話村では不快指数や熱帯夜も避けていくという噂があり、永川市民と共に大邱および近隣の市·郡からも多く訪れている。 チェ·ギムン永川市長は「まだ新型コロナウイルス感染症の状況での完全な日常回復は難しいが、今回の夜間開場の間だけは観光客と市民が蒸し暑さと熱帯夜を少しでも忘れて夏の夜景を楽しめる時間になることを願う」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "画廊説話村の夜間開場はいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "夜間開場は今月26日から来月21日までの4週間行われます。"
        },
        {
            "question": "夜間開場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夜間開場の営業時間は午前10時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "光復節の8月15日は夜間開場が行われますか？",
            "answer": "光復節の8月15日も夜間開場は正常に行われます。"
        },
        {
            "question": "画廊説話村の夜間開場ではどの施設が開放されますか？",
            "answer": "夜間開場ではシンファラン宇宙体験館、ファラン学び場、4Dドーム映像館、国宮体験場、野生花観覧室などが開放されます。"
        },
        {
            "question": "夜間開場では野外施設も利用できますか？",
            "answer": "はい、夜間開場ではプンウォル池、芝生庭、説話再現村などの野外施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "花郎学び場ではどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "花郎学び場では新しく改装されたバラの花トンネル、花郎の機材を満喫できる銅像、韓国庭園原理を反映した池、広々とした青い芝生広場、音楽が流れるコーヒーショップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "昨年の夜間開場では何人の観光客が訪れましたか？",
            "answer": "昨年の夜間開場では7千7百人余りの観光客が訪れました。"
        },
        {
            "question": "永川花郎説話村はどのような場所ですか？",
            "answer": "永川花郎説話村は花郎の知恵を学べる場所であり、子供たちと快適な環境で夏を過ごせる観光テーマパークです。"
        },
        {
            "question": "永川花郎説話村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "永川花郎説話村は不快指数や熱帯夜を避けられる快適な環境で夏を過ごせる場所として評判があります。"
        },
        {
            "question": "永川花郎説話村にはどのような人々が訪れていますか？",
            "answer": "永川花郎説話村には永川市民だけでなく、大邱および近隣の市・郡からも多くの人々が訪れています。"
        },
        {
            "question": "夜間開場の期間中に蒸し暑さや熱帯夜を忘れて楽しめるイベントはありますか？",
            "answer": "夜間開場の期間中には夏の夜景を楽しめるイベントが行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 536
    }
}